# react interpolation

Une interpolation c'est un calcule a l'interieur d'un template(ex: div html) écrit en js qui va arriver sur un site internet
![interpolation](img/interpolation.PNG)

les interpolation react:{} sont diférrente des interpolation en angular et string literal :`${}`
